醫管局聯網總監：防護裝備不足，很快用完！

CLS，香港真係變第三世界國家
連醫院都可以無防護裝備，政府繼續將最高級裝備供應軍警
無足夠裝備嘅醫院=滅絕集中營

【Now新聞台】醫管局聯網服務總監楊諦岡在本台節目《大鳴大放》表示，醫管局的防護裝備入不敷支，需嚴格控制使用量，風險較低的區域需減少N95口罩或高規格防護衣消耗，集中保留給需接觸新型冠狀病毒患者的醫護人員。

公立醫院防護裝備短缺，醫管局點算倉庫，現時有1800萬個外科口罩、110萬個N95口罩、保護衣220萬套及面罩約50萬個。

醫管局聯網服務總監楊諦岡在本台節目《大鳴大放》形容裝備消耗量大，入不敷支，相信很快用完。

由於貨源不穩定，醫管局需要控制存貨，部分風險不算高的區域，例如部分毋須接觸新型冠狀病毒患者的醫護人員，需用防護規格較低的裝備。

為減少防護裝備消耗，醫管局縮減部分非緊急服務，包括延遲內窺鏡服務，把高規格防護衣物集中留給高風險區域。

Push

「國際金融中心」笑死人咩

需要各行各業嚟一次大罷工

要重建就一定要原有系統完全崩潰。

如果冇哂裝備

醫護手足可唔可以做返個正確嘅決定

利申 我會

都冇咩人會罷工

無裝備真係唔可以要求醫護工作，會死人㗎

咁咪好，認清下邊啲社會特權階級

金融姐

講話笑話
香港人搞革命

十足十啲非洲軍政府國家咁

搵人查下啦
九成有奶共狗官靜靜雞運左d裝備+csi 口罩去救支那

太癲

冇裝備之日就係醫護罷工之時

希望啦

利申：冇返工

用完咪停囉
資源補給係醫管局自己嘅責任喎
你老味你冇手術室俾人用
咁唔通枱個病人去街市豬肉枱度照開刀啊？

唔好痴線啦

push

屌，政府物流署咁仲分啲裝備俾啲狗，仆你個街

failed state, failed system

醫護到時可以輕鬆罷工

決定權係醫護到

唔做野咪可以減少用量囉

cls

When they fall
We rise

特衰正苦試下要狗隊自己出錢買槍買棍去返工，睇下會點

叫新民黨告佢啦搞到啲人冇得如期做內窺鏡

咩都冇 到時可以唔返工

最慘而家連私家都唔做

正常會番貨架嘛
短缺就可以慳住用？

用晒咪好
咁就可以拎返黑警啲特衛強返黎

學鄰國囉
將所有防護裝備收歸政府
再領導優先

failed state

等睇班大愛左膠醫護寧願自費買都堅持要開工

上連登講有撚用呀？想人買裝比你返工？唔想死又唔想罷工又唔想無裝返工，神又係你鬼又係你

推

邊L個當初話夠用呀！拎人佢出嚟奠旗！！

同林鄭一樣咁垃圾

唔好捐 邊個捐就係鬼

冇防護裝備係政府問題
醫護係應該跟足裝備指引去用呢D防護裝備黎確保自身,而唔係因為不足就唔換,醫護你唔提出定時換,呢D真係醫護要負上部分責任
因為醫護唔跟中左招
因為醫管局一定會推落醫護問題,話員工有需要時可提出更換,之前開記招已經出晒口術

封唔封關唔係醫護責任
確保醫護工作安全係醫管局責任
但明知醫管局盡唔到呢個責任你仲去返工,咁醫護你自己行得呢條路就自己冒呢個風險
民意係晒你個邊,醫護自己唔反抗,冇計

醫護自己都有權選擇 唔係有人要求佢地就要返

班黑警出去一次行行企企都十幾套啦
自拍又用幾套

依家膠到著病人紫袍

各行各業都要做正確決定

罷左啦 之後呢?冇人理呀!!!成班盲毛走去搶口罩搶米搶廁紙呀
點解星期5個日會有4千人揀復工呀?因為話一齊罷工班人冇哂影呀!!!!!!!
P.S.兩次都揀左罷工既醫護撚

鏡頭前：我愛我既有病人，佢地需要我

鏡頭後： 罷工我會無左份高薪工呀 ，又比同事杯 diu

決定左冇gear唔會做 班上頭唔俾我用直接唔做high risk procedure
叫班撚樣自己抽NPA suction CPR intubation
反撚正就黎完約 預左之後唔再做HA

轉型做「國際播毒中心」

政府咪一樣推佢地去死，唔去又話黑護
唔明點解咁on 9

香港有錢都無用錢俾晒啲狗

香港輸出病毒世界第二
淨係睇架鑽石公主號都知

超英趕美

林鄭繼續無視

醫護天職係救人，裝備只係一部分，吾重要

反正嗰47億無你地份架啦

離攬炒又近一步

問黑狗拎啦傻閪 醫管局唔係要睇黑警面色下哇

用完停工。要狠一次

冇PPE醫護點返工？
港共政府咪撚改PPE用量既規定啊

封唔封關唔係你地責任
但爭取醫護防護裝備,罷唔罷工係你地
大部分民意支持你地罷工,你spin到去搶口罩搶米搶廁紙都冇用
等同空姐罷工爭取自己福利,都唔會叫埋其他行業去罷
你地接近20000個會員,1半人罷都冇
已經屌政府,撐你地,民意係晒你地個邊
你地自己比自己道德枷鎖,冇計
我真係想知外人仲可以點幫你地

重申多次,封唔封關唔係你地責任

上次醫護罷工都露曬底，政府仲吾識玩

真，一定係咁

醫護：繼續返工

多謝你先，不過都係要講一句
你要其他人聲援定要裝備

好撚有錢 然後制度垃圾

再唔罷工=用生命值硬接
死左 仲比藍絲恥笑

警告你班友咪好心做壞事 亂捐ppe比醫護

唔識玩政治就咪玩
乖乖地罷工咪成功囉
又要定deadline,其實預咗港共唔理,定deadline壞處係對方拒絕要求就好易打沉自己陣營士氣,而家搞衰咗啦,自己攞黎

無裝備，大條道理咁罷工

除咗口罩之外
其他應該買到喎

罷工時機又黎，醫護醒水啦，仲返工同裸跑冇分別

道德綁架 共產黨常用伎倆

班黑狗攞返晒啲防護裝備出黎

比曬啲狗用

你係醫護???

啱，利申 罷緊課

3萬黑警每日浪費幾多套？

怪政府啦
有咩資源都俾大陸先

唔緊要架
頭上有光環就唔洗裝備架啦
無果D就要

有撚用咩
成班垃圾叫人罷工就叻，叫佢罷工就多多藉口
仲有最重要係
依家有醫護罷工做先例 見到原來唔罷到死 唔罷到政府倒台 班兒登仔都只會話你垃圾話你抵死
比我係其他行業都唔會為咗呢班仆街犧牲自己去罷工

絕對同意「需嚴格控制使用量」，前線醫護每日用少過3個n95就應即刻罷工

你好識玩？
咁想知你做邊工？不如你幫你個行業搞大罷工OK?

問黑警拎咪得
點會唔夠

唔堅持爭取自己嘅利益就唔好怪其他人啦
明明大把人支持你罷都可以復工
ok fine, it's your choice

醫護係現時最有力量威脅政府，相當於黑警。其他工種政府彩你都有味。醫護自己最切身利益都吾肯罷工，講真，光環抗疫

咪撚班連兒登仔啦
叫人罷工就大大聲講到幾撚咁易
叫佢哋罷工就不了多多藉口又話唔關佢哋事
解決裝備不足係我哋責任？岩呀
咁當初罷工係為封關 關你事喇掛？果陣又有冇人出黎接力大三罷呀？一個都無呀 依家就走出黎扮撚哂嘢 講經咩

有咩好怨
係你地投票複工

咁果陣罷工要求封關 關你事喇掛？
你有冇幫手接力罷工呀？罷左5日你做過啲咩呀？
上黎連登留言支持打飛機就叫支持左？民意？有用架？
扮乜撚嘢呀free rider

畀清算師篤爆淆底

noted with thanks

係呀係呀
當初個個大大聲話大三罷講撚到似層層
依家醫護罷完叫其他罷就話其他罷黎無撚用 縮沙就縮沙啦
原來全香港人就係靠哂醫護抗爭
咁做乜撚嘢全民勇武 不如全民做醫護啦
搞乜撚嘢大三罷😂

咁唯有停工啦

我從來冇將封關個責任扔去醫護身上
之前罷工,因為武肺順勢比人cut埋人手,罷乜Q???
從來冇free rider過
再者,而家仲係唔係要求封關?
而家係防護裝備不足,你地再唔再次罷工我管唔到
責任就一定係醫管局
不過你地咁都仲去返工就自己take呢個risk

自己就罷乜Q
叫人罷就唔罷係抵死

專業清算師做到嘢

你係唔係弱智定眼盲
比人炒撚左,罷乜撚野呢?

唔緊要
問親個個罷左未 一係話home office罷唔到 一係話比人炒咗
明嘅

7左眼盲就認左佢啦
仲要係到撐,話自己比人炒撚左好輕香咩

有無人分享下醫護份保險包咩？

我係醫護真係點都揀罷到底
我諗唔明都咁多人做啦
你身邊啲人係要復工
你可以話呢個係香港人利益
但其實更直接係自己條命
唔通因爲其他工會無理
你就唔要自己條命
咁係講唔撚通

明明係自己嘅利益
自己都唔爭取到底
周圍屌人唔陪自己

利申罷唔到

講緊罷工要求封關呀
想用呢次裝備不足spin走？
封關果次你有冇做嘢呀？
定你覺得封唔封關都唔關你事 係嘅話咁你贏

係唔係都佢贏嫁啦
係keyboard 面前做乜都贏

之前記者會又話Keep著有3個月儲備既?

去哂黑警到 梗係唔夠用

根本就係

咪係
自己條命都唔要仲話醫人
駁唔到就問其他人有冇罷
唉

唔好封關，無裝備就按章工作！

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！
#支持醫護人員，民主式投票決定 #支持各行各業人員都罷工

比popo 搶晒？

唔怕啦 啲醫護會繼續自己搵口罩返工

再唔係就會有人見醫護咁慘冇裝備返工
就送大量裝備等醫護可以繼續返工

知唔知點解HA會係咁講呢啲「冇裝備冇裝備」既消息出黎
因為佢地知叫政府搵裝備比佢都晒氣
等香港人搵比佢地好過啦
最慘仲要係有份反送中，社會上既黃絲不斷買裝備送裝備比啲醫護
等佢地可以繼續返工
諗起都覺得香港人痴撚線

身邊真係唔少朋友周圍買n95 送比醫護用

人工咁咪 自己裝備自己買

popo浪費曬d防護裝備

=====================
《外賣黃店表 － 安坐家中食黃店系列》
九龍東區 PDF:

九龍西區 PDF:

新界東區 PDF:

新界西區 PDF:

港島區 PDF:

快d like & share
幫襯uber eats 仲可以幫埋[失業]步兵手足

返工驚西

黑警都要用

點解公務員唔反，比黑警話曬事.
唔通到死都唔識反抗。
黑警有多少人，公務員又有多少人，再求人比，祇係等攬炒

度度都唔夠防護裝備啦。
就算係做得最好嘅台灣都都係得4千幾萬件口罩，佢2千3萬人。
一人一日用一個梗係好快玩完啦。

香港醫學組織聯會記者會：武漢肺炎的預防和控制

救護病人係醫護嘅天職

但sorry 政府俾唔撚到防護裝備俾你地
自己諗下做嚟托，真係攞光環去浩園咩

黑警：Sor ，我拎曬

做手術都要用ppe啦 全team人一次仲要5，6件

N95口罩期貨
Tyvek保護衣期權
ASTM Level 3 外科口罩ETFs

香港作為國際金融中心要有齊上邊呢啲就易如反掌 唯獨現貨就點都係無

你叫得郁班工會組織者我話你叻
依人地話要根足法例，註冊咗工會，刊咗憲先再搞
訴求入面唔會有政治訴求，因為唔合法喎～
要有工會先會有保障喎

你想罷工真係要靠自己去組織自己去罷

驚咩 無裝備d醫護都會照做 最重要有光環

俾我係港共我都俾班狗 幫我洗共維穩 反正班醫護on9無裝都會去做 死既又唔係我

即係餐廳食材用曬，最後咪早啲收舖！咁簡單唔駛跟進！

都冇計㗎 你又要返工

民記今日先爆 有商人接觸醫管局 醫管局都唔鳩理人

比哂黑警嘛

黑警上前線醫人囉，唔係話守護香港咩班廢物

買囉屌！冇錢就買政府啦，周圍派

其實做得國際金融中心
除左金融，仲要有一系列世界級既配套
例如醫療

其實工會最重要係俾你知幾多同行嘅同路人一齊罷，
好多人喺冇工會嗰時怕得自己一個罷，俾人揪後算帳，
香港人唔係示烕民族，加上高層多藍絲奶共，做唔到法國大罷工咁團結救國。

當然另一個睇法可以話係香港太少人有罷工嘅決心。
同一個講法係如果6-7月全民勇武，可能一早嬴咗，
呢個講法，邏輯上前者無可能，所以後者點講都啱。

香港要到幾時先可以完整自發大罷一次，而唔係要用手足犠牲嘅黎明行動...唉

所以我咪話，如果啲人想罷而唔敢罷，就要行出第一步，自己去connect啲想罷工既人一齊罷。
因為如果你為咗罷工加入工會，就會將發動罷工同結束罷工個權力上貢咗俾工會，結果就好似醫護罷工咁，想罷工既時候個工會就每一日都話下星期罷，去到真係要罷既時候又要投票，罷咗兩日又話大爆發就收皮，去到第五日4000人反對3000人贊成，工會話結束就果3000人都要跟住復工。

香港從來都無民主，所以唔可以將民主國家如法國既工運模式搬過嚟香港。淨係覺得有工會之下罷工係有保障唔洗俾人炒就已經on9，就係因為無保障先抗爭，結果班人話體制內仲有小小保障，唔好放棄，同dead body係同一個思路。我初頭都以為唔反政府既話政府就會被政府保護，點知721話我知唔係咁。

大台，係要俾有料既人做，由頭到尾個運動強調無大台係因為無人有料，而且個個做大台既人都係有私心。

問鴨警攞

打錯，自膠